室內設計JJ 入

想問下有幾多 室內設計師 開始緊 work from home ?